藍絲正式加盟祖記

會唔會反牙朗

幾時都話阿狗on9
今時今日 重有勁多阿狗迷藍絲

good evening港父sir

以後罷買祖狗波衫
講完

件衫又黑又白白

祖呢個品牌本身都黑

直必腸

想買呢件

條中場點排